# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2015-2025 Mattermost
# This file is distributed under the same license as the Mattermost package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mattermost \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-07 15:09+0900\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.15.0\n"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:4
msgid "Customize your Mattermost theme"
msgstr "Mattermost 테마 커스터마이징"

#: ../../source/_static/badges/allplans-cloud-selfhosted.rst:7
msgid "|plans-img| Available on `all plans <https://mattermost.com/pricing/>`__"
msgstr "|plans-img| `모든 플랜 <https://mattermost.com/pricing/>`__ 에서 이용 가능"

#: ../../<rst_prolog>:2
msgid "plans-img"
msgstr "plans-img"

#: ../../source/_static/badges/allplans-cloud-selfhosted.rst:9
msgid ""
"|deployment-img| `Cloud <https://mattermost.com/sign-up/>`__ and `self-"
"hosted <https://mattermost.com/download/>`__ deployments"
msgstr "|deployment-img| `클라우드 <https://mattermost.com/sign-up/>`__ 및 `자체 호스팅 <https://mattermost.com/download/>`__ 배포"

#: ../../<rst_prolog>:4
msgid "deployment-img"
msgstr "deployment-img"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:9
msgid ""
"The colors of the Mattermost user interface are customizable. You can "
"choose from `five standard themes <#standard-themes>`__ designed by "
"Mattermost, or design your own custom theme. Your theme changes apply to "
"all teams you're a member of, and are visible across all Mattermost "
"clients. Mattermost Enterprise customers can configure a different theme "
"for every team they're a member of."
msgstr ""
"Mattermost 사용자 인터페이스의 색상을 커스터마이징할 수 있습니다. Mattermost에서 "
"디자인한 `5가지 표준 테마 <#standard-themes>`__ 중에서 선택하거나 자신만의 "
"커스텀 테마를 디자인할 수 있습니다. 테마 변경사항은 귀하가 속한 모든 팀에 적용되며 "
"모든 Mattermost 클라이언트에서 볼 수 있습니다. Mattermost Enterprise 고객은 "
"소속된 각 팀마다 다른 테마를 구성할 수 있습니다."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:13
msgid ""
"Select the **Settings** |gear| icon, then go to **Display > Theme**. "
"Select **Theme Colors** to choose from five standard themes designed by "
"the Mattermost team."
msgstr ""
"**설정** |gear| 아이콘을 선택한 다음 **표시 > 테마** 로 이동하세요. "
"Mattermost 팀이 디자인한 5가지 표준 테마 중에서 선택하려면 **테마 색상** 을 "
"선택하세요."

#: ../../<rst_prolog>:47
msgid "Use the Settings icon to customize your Mattermost user experience."
msgstr "설정 아이콘을 사용하여 Mattermost 사용자 경험을 커스터마이징하세요."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:15
msgid ""
"You can customize a standard theme further to truly make it your own. "
"After selecting a standard theme, select **Custom Theme** and modify your"
" color choices based on your preferences. See the `custom themes "
"<#custom-themes>`__ documentation to learn what's configurable, and see "
"the `custom theme examples <#custom-theme-examples>`__ documentation for "
"inspiration."
msgstr ""
"표준 테마를 더욱 커스터마이징하여 진정한 나만의 테마를 만들 수 있습니다. "
"표준 테마를 선택한 후 **커스텀 테마** 를 선택하고 선호도에 따라 색상 선택을 "
"수정하세요. 구성 가능한 항목을 알아보려면 `커스텀 테마 <#custom-themes>`__ "
"문서를 참조하고, 영감을 얻으려면 `커스텀 테마 예시 <#custom-theme-examples>`__ "
"문서를 확인하세요."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:19
msgid "Tap **Theme** to select one of 5 standard Mattermost themes."
msgstr "5가지 표준 Mattermost 테마 중 하나를 선택하려면 **테마** 를 탭하세요."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:23
msgid ""
"You can define a custom theme using Mattermost in a web browser or the "
"desktop app."
msgstr "웹 브라우저나 데스크톱 앱에서 Mattermost를 사용하여 커스텀 테마를 정의할 수 있습니다."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:26
msgid "Custom themes"
msgstr "커스텀 테마"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:28
msgid ""
"Select **Custom Theme**, then expand the :ref:`Sidebar Styles "
"<preferences/customize-your-theme:sidebar styles>`, :ref:`Center Channel "
"Styles <preferences/customize-your-theme:center channel styles>`, and "
":ref:`Link and Button Styles <preferences/customize-your-theme:link and "
"button styles>` options to customize individual interface colors, such as"
" backgrounds, links, text, and borders."
msgstr ""
"**커스텀 테마** 를 선택한 다음 :ref:`사이드바 스타일 <preferences/customize-your-theme:sidebar styles>`, "
":ref:`중앙 채널 스타일 <preferences/customize-your-theme:center channel styles>`, 그리고 "
":ref:`링크 및 버튼 스타일 <preferences/customize-your-theme:link and button styles>` 옵션을 확장하여 "
"배경, 링크, 텍스트, 테두리와 같은 개별 인터페이스 색상을 커스터마이징하세요."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:30
msgid ""
"Your custom theme changes are applied in Mattermost as you make them. "
"Select **Save** to confirm your theme changes. Discard your changes by "
"exiting the **Display Settings** window and selecting **Yes, Discard**."
msgstr ""
"커스텀 테마 변경사항은 변경하는 대로 Mattermost에 적용됩니다. 테마 변경사항을 확인하려면 **저장** 을 선택하세요. "
"**표시 설정** 창을 종료하고 **예, 삭제** 를 선택하여 변경사항을 취소할 수 있습니다."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:33
msgid "Custom theme examples"
msgstr "커스텀 테마 예시"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:35
msgid ""
"Customize your theme colors and share them with others by copying and "
"pasting theme values into the input box. Below are some example themes "
"with their corresponding theme values."
msgstr ""
"테마 색상을 커스터마이징하고 입력 상자에 테마 값을 복사하여 붙여넣어 다른 사람과 공유하세요. "
"아래는 해당 테마 값이 있는 예시 테마입니다."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:38
msgid "Mattermost"
msgstr "Mattermost"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:-1
msgid "Mattermost Theme"
msgstr "Mattermost 테마"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:43
#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:55
#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:67
#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:79
#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:91
#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:103
#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:115
#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:127
#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:141
#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:155
#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:170
#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:182
msgid "Want this theme? Copy and paste the following code into Mattermost:"
msgstr "이 테마를 원하시나요? 다음 코드를 Mattermost에 복사하여 붙여넣으세요:"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:50
msgid "Organization"
msgstr "조직"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:-1
msgid "Organization Theme"
msgstr "조직 테마"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:62
msgid "Mattermost Dark"
msgstr "Mattermost 다크"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:-1
msgid "Mattermost Dark Theme"
msgstr "Mattermost 다크 테마"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:74
msgid "Windows Dark"
msgstr "Windows 다크"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:-1
msgid "Windows Dark Theme"
msgstr "Windows 다크 테마"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:-1
#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:86
msgid "GitHub Theme"
msgstr "GitHub 테마"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:-1
#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:98
msgid "Monokai Theme"
msgstr "Monokai 테마"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:-1
#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:110
msgid "Solarized Dark Theme"
msgstr "Solarized 다크 테마"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:-1
#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:122
msgid "Gruvbox Dark Theme"
msgstr "Gruvbox 다크 테마"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:-1
#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:134
msgid "One Dark Theme"
msgstr "One 다크 테마"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:139
msgid ""
"`Visit the one-dark-mattermost GitHub repository online: "
"<https://github.com/georgewitteman/one-dark-mattermost>`__."
msgstr "`one-dark-mattermost GitHub 저장소를 온라인에서 방문하세요: <https://github.com/georgewitteman/one-dark-mattermost>`__."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:148
msgid "Discord Dark Theme (New)"
msgstr "Discord 다크 테마 (신규)"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:-1
msgid "Discord New Dark Theme"
msgstr "Discord 신규 다크 테마"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:153
msgid ""
"`Visit the mattermost-discord-dark GitHub repository online: "
"<https://github.com/melroy89/mattermost-discord-dark>`__."
msgstr "`mattermost-discord-dark GitHub 저장소를 온라인에서 방문하세요: <https://github.com/melroy89/mattermost-discord-dark>`__."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:163
msgid "Discord Dark Theme (Old)"
msgstr "Discord 다크 테마 (구버전)"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:-1
msgid "Discord Dark Theme (old)"
msgstr "Discord 다크 테마 (구버전)"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:168
msgid ""
"`Visit the mattermost-discord-dark-old GitHub repository online: "
"<https://github.com/melroy89/mattermost-discord-dark>`__"
msgstr "`mattermost-discord-dark-old GitHub 저장소를 온라인에서 방문하세요: <https://github.com/melroy89/mattermost-discord-dark>`__"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:-1
#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:177
msgid "Night Owl Dark Theme"
msgstr "Night Owl 다크 테마"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:189
msgid "Dark Theme (desktop app only)"
msgstr "다크 테마 (데스크톱 앱 전용)"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:191
msgid ""
"On Windows and macOS, the system display preference that you set on your "
"computer (e.g., Light Mode or Dark Mode) is also applied to the "
"Mattermost desktop app. On Linux, manage this manually via the **View** "
"menu."
msgstr "Windows와 macOS에서는 컴퓨터에 설정한 시스템 표시 환경설정(예: 라이트 모드 또는 다크 모드)이 Mattermost 데스크톱 앱에도 적용됩니다. Linux에서는 **보기** 메뉴를 통해 수동으로 관리하세요."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:-1
msgid ""
"The system preference you set for Light Mode or Dark Mode on your "
"computer is automatically applied to the Mattermost Desktop App."
msgstr "컴퓨터에 설정한 라이트 모드 또는 다크 모드의 시스템 환경설정이 Mattermost 데스크톱 앱에 자동으로 적용됩니다."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:197
msgid "Export your custom theme"
msgstr "사용자 지정 테마 내보내기"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:199
msgid ""
"Export a theme from Mattermost by copying the theme values from the "
"Custom Theme menu."
msgstr "사용자 지정 테마 메뉴에서 테마 값을 복사하여 Mattermost에서 테마를 내보냅니다."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:202
msgid "Import a custom theme"
msgstr "사용자 지정 테마 가져오기"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:204
msgid ""
"Import a theme into Mattermost by pasting the theme values into the "
"Custom Theme menu. Copy existing theme values, then paste the theme "
"values into the **Copy and paste to share theme colors** field. Select "
"**Save** to confirm your theme changes."
msgstr ""
"사용자 지정 테마 메뉴에 테마 값을 붙여넣어 Mattermost에 테마를 가져옵니다. 기존 테마 값을 복사한 다음 **테마 색상 공유를 위해 복사하여 붙여넣기** 필드에 "
"테마 값을 붙여넣습니다. 테마 변경 사항을 확인하려면 **저장** 을 선택하세요."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:207
msgid "Sidebar styles"
msgstr "사이드바 스타일"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:209
#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:243
#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:263
msgid ""
"You can customize every aspect of your Mattermost theme, as described "
"below:"
msgstr "아래와 같이 Mattermost 테마의 모든 측면을 사용자 지정할 수 있습니다:"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:211
msgid "Sidebar BG"
msgstr "사이드바 배경"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:212
msgid ""
"Background color of the Channels pane, and Account and Team settings "
"navigation sidebars."
msgstr ""
"채널 창과 계정 및 팀 설정 탐색 사이드바의 배경색입니다."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:213
msgid "Sidebar Text"
msgstr "사이드바 텍스트"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:214
msgid ""
"Text color of read channels in the Channels pane, and tabs in the Account"
" and Team settings navigation sidebar."
msgstr ""
"채널 창의 읽은 채널과 계정 및 팀 설정 탐색 사이드바의 탭 텍스트 색상입니다."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:215
msgid "Sidebar Header BG"
msgstr "사이드바 헤더 배경"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:216
msgid ""
"Background color of the header above the Channels pane and all dialog "
"window headers."
msgstr ""
"채널 창 위의 헤더와 모든 대화 창 헤더의 배경색입니다."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:217
msgid "Team Sidebar BG"
msgstr "팀 사이드바 배경"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:218
msgid "Background color of the Global Header."
msgstr "전역 헤더의 배경색입니다."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:219
msgid "Sidebar Header Text"
msgstr "사이드바 헤더 텍스트"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:220
msgid ""
"Text color of the header above the Channels pane and all dialog window "
"headers."
msgstr "채널 창 위의 헤더와 모든 대화 창 헤더의 텍스트 색상입니다."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:221
msgid "Sidebar Unread Text"
msgstr "사이드바 읽지 않음 텍스트"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:222
msgid "Text color of unread channels in the Channels pane."
msgstr "채널 창의 읽지 않은 채널 텍스트 색상입니다."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:223
msgid "Sidebar Text Hover BG"
msgstr "사이드바 텍스트 호버 배경"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:224
msgid ""
"Background color behind channel names and settings tabs as you hover over"
" them."
msgstr ""
"채널 이름과 설정 탭에 마우스를 올렸을 때의 배경색입니다."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:225
msgid "Sidebar Text Active Border"
msgstr "사이드바 텍스트 활성 테두리"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:226
msgid ""
"Color of the rectangular marker on the left side of the Channels pane or "
"Settings sidebar indicating the active channel or tab."
msgstr ""
"활성 채널이나 탭을 나타내는 채널 창 또는 설정 사이드바 왼쪽의 직사각형 마커 색상입니다."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:227
msgid "Sidebar Text Active Color"
msgstr "사이드바 텍스트 활성 색상"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:228
msgid ""
"Text color of the active channel or tab in the Channels pane or Settings "
"sidebar."
msgstr ""
"채널 창 또는 설정 사이드바의 활성 채널이나 탭의 텍스트 색상입니다."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:229
msgid "Online Indicator"
msgstr "온라인 표시기"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:230
msgid ""
"Color of the online indicator appearing next to team members names in the"
" direct messages list."
msgstr "다이렉트 메시지 목록에서 팀원 이름 옆에 나타나는 온라인 표시기의 색상입니다."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:231
msgid "Away Indicator"
msgstr "자리 비움 표시기"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:232
msgid ""
"Color of the away indicator appearing next to team members names in the "
"direct messages list when they have had no browser activity for 5 "
"minutes."
msgstr "5분 동안 브라우저 활동이 없을 때 다이렉트 메시지 목록에서 팀원 이름 옆에 나타나는 자리 비움 표시기의 색상입니다."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:233
msgid "Do Not Disturb Indicator"
msgstr "방해 금지 표시기"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:234
msgid ""
"Color of the do not disturb indicator appearing next to team members "
"names in the direct messages list."
msgstr "다이렉트 메시지 목록에서 팀원 이름 옆에 나타나는 방해 금지 표시기의 색상입니다."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:235
msgid "Mention Jewel BG"
msgstr "멘션 보석 배경"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:236
msgid ""
"Background color of the jewel indicating unread mentions that appears to "
"the right of the channel name. This is also the background color of the "
"“Unread Posts Below/Above” indicator appearing at the top or bottom of "
"the Channels pane on shorter browser windows."
msgstr ""
"채널 이름 오른쪽에 나타나는 읽지 않은 멘션을 나타내는 보석의 배경색입니다. 이는 또한 짧은 브라우저 창에서 채널 창 상단이나 하단에 나타나는 "
""읽지 않은 게시물 아래/위" 표시기의 배경색이기도 합니다."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:238
msgid "Mention Jewel Text"
msgstr "멘션 보석 텍스트"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:238
msgid ""
"Text color on the mention jewel indicating the number of unread mentions."
" This is also the text color on the “Unread Posts Below/Above” indicator."
msgstr ""
"읽지 않은 멘션 수를 나타내는 멘션 보석의 텍스트 색상입니다. 이는 또한 "읽지 않은 게시물 아래/위" 표시기의 텍스트 색상이기도 합니다."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:241
msgid "Center channel styles"
msgstr "중앙 채널 스타일"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:245
msgid "Center Channel BG"
msgstr "중앙 채널 배경"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:246
msgid ""
"Color of the center pane, right-hand sidebar and all dialog window "
"backgrounds."
msgstr "중앙 창, 오른쪽 사이드바 및 모든 대화 창 배경의 색상입니다."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:247
msgid "Center Channel Text"
msgstr "중앙 채널 텍스트"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:248
msgid ""
"Color of all the text - with the exception of mentions, links, hashtags "
"and code blocks - in the center pane, right-hand sidebar, and dialogs."
msgstr "멘션, 링크, 해시태그 및 코드 블록을 제외한 중앙 창, 오른쪽 사이드바 및 대화 상자의 모든 텍스트 색상입니다."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:249
msgid "New Message Separator"
msgstr "새 메시지 구분선"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:250
msgid ""
"The new message separator appears below the last read message when you "
"navigate to a channel with unread messages."
msgstr "읽지 않은 메시지가 있는 채널로 이동할 때 마지막으로 읽은 메시지 아래에 새 메시지 구분선이 나타납니다."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:251
msgid "Error Text Color"
msgstr "오류 텍스트 색상"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:252
msgid "Color of all error text."
msgstr "모든 오류 텍스트의 색상입니다."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:253
msgid "Mention Highlight BG"
msgstr "멘션 강조 배경"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:254
msgid ""
"Highlight color behind your words that trigger mentions in the center "
"pane and right-hand sidebar."
msgstr "중앙 창과 오른쪽 사이드바에서 멘션을 트리거하는 단어 뒤의 강조 색상입니다."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:255
msgid "Mention Highlight Link"
msgstr ""

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:256
msgid ""
"Text color of your words that trigger mentions in the center pane and "
"right-hand sidebar."
msgstr "중앙 창과 오른쪽 사이드바에서 멘션을 트리거하는 단어의 텍스트 색상입니다."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:258
msgid "Code Theme"
msgstr "코드 테마"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:258
msgid "Background and syntax colors for all code blocks."
msgstr "모든 코드 블록의 배경 및 구문 색상입니다."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:261
msgid "Link and button styles"
msgstr "링크 및 버튼 스타일"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:265
msgid "Link Color"
msgstr "링크 색상"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:266
msgid ""
"Text color of all links, hashtags, teammate mentions, and low priority UI"
" buttons."
msgstr "모든 링크, 해시태그, 팀원 멘션 및 낮은 우선순위 UI 버튼의 텍스트 색상입니다."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:267
msgid "Button BG"
msgstr "버튼 배경"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:268
msgid "Color of the rectangular background behind all high priority UI buttons."
msgstr "모든 높은 우선순위 UI 버튼 뒤의 직사각형 배경 색상입니다."

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:269
msgid "Button Text"
msgstr "버튼 텍스트"

#: ../../source/preferences/customize-your-theme.rst:270
msgid ""
"Text color appearing on the rectangular background for all high priority "
"UI buttons."
msgstr "모든 높은 우선순위 UI 버튼의 직사각형 배경에 표시되는 텍스트 색상입니다."

